點睇 中銀 隨身保危疾保險

好平, 保費800幾一年, 有無伏

嗯

Wanna know

好平, 利申: 學生哥

揀保險公司 有人跟

本身公司有醫療保 想買多份危疾保下

點證實受保人係唔係煙民

之前買旅遊保係幾好既 claim足但係等左4個月 中途冇人聯絡過你 我以為寄失左封信

Lm

可以搵多幾間比較下

tg: M64055675
Tel : 64055675
做橙色o個間，跟李澤楷搵食

買呢啲 緊係搵保險公司啦
有人跟呀

最緊要對比下邊樣岩你
同埋有人跟呀

歡迎了解下 我間間公司既危疾都買到

保險agent 最鐘意sell危疾
你成世最多煩佢兩次